覺得自己出到pool嘅入一入嚟

照下塊鏡先啦死柒頭
你咁嘅撚樣想學人拍拖？
咁米五嘅都打得Nba啦
跛嘅都踢得英超啦
柒頭皮
撚你都冇得含呀！
仲想學人屌閪？

OK,你地可以出返去

你就好啦有撚含

文盲

唔怪得知冇撚含 ，原來俾樓主含晒

push

岩聽
沒有希望就沒有失望

好啦 我死返出去

Sor lo
我出番去搵我女朋友先